［陰謀論］有一班人想拖低網民質素

呢排發生嘅種種案件，包括車禍、強姦

總有一班人搶住出黎批判，扮理性，然後有班羊群會跟

眾所周知，呢幾年高登言論成為大趨勢，好多網媒，例如一百毛果啲，密密mon住呢到，總之呢度講咩，都會俾人注意

另一邊廂，報紙經常以網民、90後、後生仔涵蓋晒一小部分出位言論

換言之，只要有搶眼言論，例如反社會、偏激意見，就會被炒作、被標籤 而呢啲係可以製造出黎

屌，未打完出左

而呢啲言論就會成為呢班人嘅標籤

最終目的係咩？？

扮自己人，扣你地帽子，製造你地萎靡不堪嘅形象

以下開放討論

五毛、共狗死全家

本身廢老眼中，你地做咩都係「細路仔」、「冇經驗」、「食鹽多過你食米」

依家形象差到咁，無論政治方面，定係純粹自身層面

你講嘅野都更加被定形

冇錯

你地就係牛鬼蛇神

最弊係有人被煽動後出嚟和應。

我唔想我地咩都冇做過，就變成神鬼蛇神

無論係小學雞又好，做緊野又好

請你地唔好以為網上講嘅野就係真心

以為連登講嘅野就係真理

開撚錯左係吹水台

推

和應既人黎黎去去都係個班人

求其搵條友隊冧佢就當破案